Singcon接唔接受到另一半同異性上台唱歌

一男一女咁上台唱歌

唔係情歌就得

玩下就算啦

帽事嘅 日對夜對彩排 日久生情姐

唱果陣深情對望有feel D架

平時放學練下歌
練完又順便食個飯
食完就順便...

私底下要深喉先有FEEL

估到啲留言都係帽